[大大與小妹] 齊來幫新產品定價錢！

嗱 先唔質疑畫功 我都明插畫師都要開飯 但會唔會有啲離譜呢
嗰對垃圾公仔$288 唔知 呢件夾心餅又幾錢？

一齊幫佢定價

推

大大力推

好似大大推小妹咁推

一齊推小妹

唔明點解佢哋會咁撚多人吹奏

港女太多 啲港女當正大大小妹再生父母

男人都唔少

後生仔女咁都發到圍咪恭喜下佢囉
成日jer 住做咩

好多男人俾條女tag去睇

我真係恭喜你啊

咁耐都未有人定返個價俾小妹塊餅

咁嘅樣嘅餅真係倒貼都唔會食
不過最後一定最少40蚊一舊仲賣斷市大把港女衝去買嚟打卡曬命

$99 一塊

到時候會話
終於買到大大與小妹既餅乾啦！真係好甜呀！大大與小妹個頭真係好好食！

值得咩

呢本好撚實用嘅memo紙都58蚊

我拎去食個牛腩飯唔好

買完港女可以拎黎威

人地鍾意，又唔係必需品，定幾錢有乜所謂

討論下姐

之前見到有對情侶帶埋大大與小妹去4週年旅行 真係咩野心態 自己拍拖紀念去旅行帶埋第二對情侶 猜不透

我都有見過 就係因為個小妹d產品搞到d價值觀奇奇怪怪

呢排好多人講佢地

抄人野又核突你唔係咁都助長佢呀

不過我咁諗 話佢都要搵食係啱呀 但如果冇人買會點？係咪就唔畫畫？其他地方好多插畫師唔止畫一種公仔 會接其他Job做

仲有人唔發現呢個問題

抄人野都算當你娛樂下自己同你個大大
仲要出埋啲垃圾周邊商品用黎搵錢

唔會係曲奇餅啦 實整做啲濕鳩馬卡龍
侮辱哂人地法國認真整嗰啲

佢話原意係畫俾大大一個睇

馬卡龍仲好 又可以賣貴啲 賺多啲 搵間大陸廠商整完話
大大與小妹之bonjour!馬卡龍

$10

盛惠六十蚊一粒 一百蚊一對
成本十蚊都唔知有冇

10蚊都比多佢

事實證明 幾垃圾 班港女都會仆住去買

成本你估有冇

大大與小妹個頭真係又抵買又甜啊！

條友話買一打喎
當你賣廿蚊件 都二百四 成本十幾蚊真係賺撚到笑

屌,我係fb都見到都係一樣,果對係咪飛uo機去nrt

撘Uo844

屌 正想留言講 果條友都on99

癲到 Icon caption 同帶佢地食飯

會有越黎越多呢類人

屌 呢個係乜事連自己icon都用佢地個樣 唔講以為佢就係小妹

小妹偷偷留下負皮

好似牛奶妹

我都係fb見到喎

仲有大大

貼錢比我都唔想食

比盡一包12塊 30蚊一包 比多左架啦

不過事實上無50都算良心 都唔知憑咩咁貴

哇癲到咁

搵食姐
願者上釣

不如改名叫 "大撚與小閪"

不如調返轉叫「小撚與大閪」

其實我唔明有乜問題 佢地整得個公仔出嚟賣 已經商品化左大大同小妹呢兩隻公仔 將佢哋當左係一隻公仔唔係純粹當左佢哋自己 雖然其他公仔唔係由真人變成出嚟 例如一啲其他可以代表係情侶嘅公仔例如大雄靜香薯蛋頭先生薯蛋頭太太 唔通有情侶將呢啲公仔變成佢哋自己嘅情侶飾物代表物又有問題咩
理性討論

小好個子宮比大大屌爆未？

講到尾樓主咪眼紅人地賣狗屎都有人買

問心，如果抄人野轉賣就可恥姐，原來賣得貴都要比人放上黎公

好賤
畫風炒路邊攤
內容就再抄又抄其他插畫家

Sor左抄右抄

自稱小妹多中女

Ig private 睇唔到添

多撚哂連登仔既加持 越嚟越紅 越嚟越多產品

Don't make stupid people famous

人地係擺到明叫卡通 係虛擬人物 專登用黎娛樂大家 設計得可愛 有角色性格同背景 現實世界有冇薯蛋頭
大大與小妹一路開忠明義話係代表佢地自己 明

如果你無啦啦有朋友整個情侶產品係佢地個嘜頭 拎出街賣 你覺得正常

吓有乜問題……有人買咪得囉你理得人姐又唔係揸支槍逼你買

其實同你屌澳牛一樣 佢係仆街 又無禮貌
待客之道 蕩然無存 但係你可以點?
你唯一可以做就係唔去幫襯 人地開得門口做生意
就算我幾撚憎澳牛都好 一日有D on9去食 佢一日都仲生存
你只可以ignore佢

講得啱
麻煩你入淘寶post咁講

係咪抄小丸子?

做咩啫你，唔夠人講叫人入淘寶po講黎大人地

淘咩寶 完全九唔搭八
又係果啲 點解捉我亂扔垃圾 唔捉其他人嘅小學雞言論

AGREE，等於有好多人將自己的寵物畫出黎，唔覺有咩問題。

睇開佢啲post 但唔會嘥錢買

個西仍未爆?

屌

逢紅必反

推返上黎先

明日開賣

呢條臭西個子宮爆撚晒未？

小妹個西幾錢

做咩唔出埋小妹西飛機杯

乜撚野都拎出黎賣